【雲遊記之三打賤種車】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

On9 topic

你就on9

雲加

歡迎車迷利迷入黎討論

Topic講得好牙路狗

好痴線

班垃圾阿狗又引戰

係咪弱智架屌你老母

反正都比人炒，唔係唔串牙？

串還串 個topic可唔可以唔好咁柒

食咗藥先啦

屌再開過

串得咁柒

搵人開過啦

激鬥戰車都幾好

開過個post得唔得

開過個啦好on9呀

曾效力阿仙奴的前威爾斯國腳赫臣表示，阿仙奴若果想出戰下屆歐聯，就不要想前四，應學曼聯專心歐霸盃。

赫臣認為阿仙奴今季想取得前4並不容易，所以為了下屆歐聯席位，應從歐霸盃著手。

基奧特解釋留隊原因想喺阿仙奴贏錦標

一直都能保住前四的阿仙奴，上季只得第5，令兵工廠缺席今屆歐聯賽事。

今季阿仙奴開季成績麻麻，但在歐霸分組賽首場就旗開得勝，主場以3：1擊敗科隆 。

前阿仙奴前鋒赫臣表示球隊應面對現實：「前四很難達到，我覺得應該學上季的曼聯，將重心放到歐霸盃，一舉奪盃再取得歐聯入場券。我認為阿仙奴與AC米蘭都是歐霸盃的熱門。」

成班on9上連登都要咁驚

agger
好撚柒...

係你個topic太柒呀
再串既topic都開過啦

網上唔係你串就人地串架啦,
少忽肉咩

我都覺得個topic係柒多過串

簡單d開個“劏車”算啦

又幾柒呀，邊夠殺痢阿咁肉麻

內戰吧牙犬

兩舊屎唔洗分高下啦

【周日又拆車】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXVIII

雲遊記真係on9到打冷震

你班死阿狗開夠PO未

講咁撚多咪又係死去開個新po

【周日劏車】阿仙奴 17-18 球迷吹水區 CCLXVIII

Pish

好串

推

ching 開完無打冷陣先好野

乜撚野topic 黎

見到標題決定買車仔3:0阿狗了

456都得

三打呀
3*12= 36

打咗個尿震